落毒政權

不斷落毒
落毒維穩

即係點

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）